係app store發現左隻好撚難玩既game

隻game叫 1000 Levels，個作者串撚到仆街，challenge我話破唔破到level 1000，屌佢老母我梗係拿拿聲down黎玩，玩完一兩場熱身後

嘻！

點知真係破唔到
連登有無高手可以破左1000 Level佢？

利申 其實隻game係小弟自學整既，可以既話支持下

Down左 支持下

玩左陣花都眼埋

你好 林生

an狗 表示玩唔到

已down tz chiu lam

已自爆

依家先知原來用我個名簽

對唔住巴打，我完全係新手黎，搞左好耐都係係android運行唔到，一係就太lag

玩到31關已經眼都花

支持下，陣間玩

留名

多謝巴打支持

玩咗陣 眼花 又悶

係咪難得濟？因為我係base on我朋友程度再整難多小小，如果太難咁我遲D調易小小佢

玩到30幾

睇黎小弟第一隻game正式腰砍
因為我都幾信連登人講既野

留名返去DL

番個名，支持下

玩到127好眼花

已down

LM番去DL

有個大問題
個Game唔停得
Stop咗開返即刻黎
即死

啲畫起格，不了

AN撚表示支持左先

個bg music可唔可以轉一轉 玩到眼花加頭痛

最大問題係計秒數

唔得，好眼花，玩到有小小暈

林生你好 G持

好既，吸收教訓了，唔好意思阻左各位巴打咁多時間幫我測試，再次多謝你地

一百打後先有兩格好似耐左啲
Btw皮已正

玩到八十幾..禁到好悶未死自已都想停

嘻！

唔洗唔好意思嘅

玩到199關，但真係有啲悶

user interface有d亂
btw第一次算係咁

幾好玩
但如果可以有d checkpoint/生命值機制可能會開心d
依家容錯率太低
或者可以例如combo 50+就可以miss 一次
類似既野
加油樓主 好玩呀

一開始真係可以玩到訓著教
可以加速快少少or一開波個速度快d

一Down就死左機，差d以為中毒，有無人一樣
利申：6s jj

番屋企睇下咩料

因為我想卑機會人一開波儲多D'子彈'，其實如果一miss下面個子彈係會停的，而每一發都需要消耗相應level既數目

都好wo，等我得閒整下佢先，事關後日開學

我完全係新手，新手到連android版都唔識轉，唔好意思呀巴打，不過好肯定同你講係無毒的，放心巴打，between多謝你肯download

唔好意思呀各位，我都覺得自己太急上架，等我仲自以為是覺得整得都唔差 你地肯download幫我測試同埋卑評語，我已經好開心

個玩法夠簡單，但中間要有d變化，例如有d野儲下放下大技咁，應該好玩好多，或者整d on9人物，射中左就跌快兩倍咁，應該刺激d

😂

播嘅歌麻煩柔和D 悅耳D

咁樣玩咁耐聽著哩D 心都煩

已downlod
唔可以加埋4,6,8個制嘅模式

依d hea時間game正
唔知你後面個d係點 但感覺上可以整多少少d制既變化 例如一大段唔同制既連打個d
依加好多都係 雙雙單雙咁既模式 玩得耐會有d悶
巴打加油

可以係title度用cube黎unlock 玩到後面一場都會有二三百粒cube，好快就可以儲到1000，我覺得第1首同第3首lock既歌幾好聽

同埋網上無版權既muaic太少了，我自己又唔識整

終於有巴打過400啦！！！有呀有呀！
有5個pattern，巴打level400應該係第三個

咩係468

本身成隻game係rpg mode，D小兵就係格仔，仲有大佬，唔同武器有唔同技能，有小小似tusmtusm咁，不過唔係買而係合成，但係太複雜啦，我完全唔識整，係連背後個system我都設計唔到

巴打其實title右邊有個collection，雖然有D難，但係應該可以做到既，遲D可以挑戰下

同埋講多小小啦，個cube換算其實係
level/5 + bullet/500 + 1～3
記得unlock D歌，如果唔係得3首

小弟依家記低先，等下個假期優化佢
-前面太簡單太悶
-畫面起格
-歌太悶
-加技能
-加機會

一陣有wifi down

好似hea到100先叫有啲野玩咁
容錯率我覺得ok
音game都要perfect啦呢隻唔洗啱timing仲可以用block continue算係咁

希望可以加check pt
好似可以由100/200/300.. 開始
個cube數就用返最近嗰次

對唔住，唔識連登規矩

我怕會變到好簡單，因為得1000 levels，不過有一定數量combo就有多一次機會可以嘗試下落去

變色果下差啲死，唔明底果行數字點跳法，前期節奏太慢 要過100lv先有啲野玩，5行之間分得唔太清 容易撳錯（我嘅死因 ）

建議撳掣位加標示 例如加個圓圈
另外成就條件太苛刻，我覺得冇人玩到600lv以上
我200幾就皮已收，試下唔好一味加速度，加啲變化 例如1個位撳兩次先爆（可以你有但我未玩到 ）

仲有一樣，音樂節奏會影響撳掣，感覺音樂同撳掣係冇關係，如果跟住音樂來撳到100就已經勉強，200我直頭蓋住個喇叭玩算

希望個game 會越做越靚

不過不失

一開頭好悶

Sorry我盡左力

老啦 速度慢反應慢

x2

lm

眼都花埋好想嘔

好玩

支持下你

玩到百幾
有兩樣野想講講
1）佢好似唔可以同時禁？
2）如果我玩150 如果可以係100開始番就好 如果唔係都幾浪費時間

多謝巴打支持
第一日就有巴打到400
但係得1000關

btw聽左咁多巴打意見，我一有時間就會改進隻game啦

佢同時禁到 好似係我電話神神地

應該可以架wo，我手機test左，係咪巴打手速太快
另外，如果卑由100 200 300開始番既話會好快贏，得1000level

我盡快整android版，之前嘗試過，lag到仆街，同埋未買android developer certificate

Vincent Lam

By Tz Chiu Lam

DL緊

AN撚表示想玩

玩到悶，去到後面都冇快到

頭戈一百關太悶
之後唔skip都無問題既
或者有低線好似最高300咁
如果我玩到4/500輸左要由頭玩過
而方式係大同小異既話會有啲悶

我今晚番去整，睇下可以點改，睇埋轉唔轉到android，多謝所有巴打既意見

下載支持下

加油巴打

屌 我二十幾就死撚咗

Piano tile

留明表示支持
等AN版

玩到234
頭一百悶
之後長時間睇住隻眼都攰埋
會唔會有得比人200關抖一抖咁
不過巴打加油

整做拍子game la

del左 第一關已經唔知玩咩

自學定大學都有學類似既野?

做嘜冇啦啦自爆

自學，之前一直都想試下整game，依家整完就應該唔再整了，算係實現左個夢想

btw曬左$99美金的apple developer 年廢

我係咪要del連登ac

樓豬又冇做錯啲咩 做咩要起佢底

下載咗，支持樓主

可以再快啲
玩到後面都係好慢有啲悶

可唔可以講下睇左d咩書 中間遇到d咩大問題 點解決 我都想學下依方面既野

支持幫推

支持下林生先

mk

起人底做乜撚野

其實係學game design，我係用construct 2，，最難就係唸點樣係mobile玩唔lag，一開波個版本複雜好多，有埋類似技能既野，但係一係手機試就lag到仆街，第二難就係搞apple個developer certificate。

between小弟自爆左，多謝各位巴打手下留情無繼續起落去

做嘜冇啦啦起底

唔好推啦

樓主 我玩到手指筋膜炎 點算

消磨時間係ok 既 但真係好花同有d 悶

dl 左表示支持
一陣玩

有bug好似
應該 1272combo 佢show左127 only

巴打姓林？down左

唔錯 幾好玩

係呀 巴打

咁癲既連登仔，出第一日就差唔多就破game

400lv 1270combo，巴打係咪即係無斷過

接近啦 果陣唔知可以用下面既分換鳩禁既機會

十扑十扑
挽嗰陣係有啲花 加油

有啲單調 不過用子彈數(?)黎限制依下唔錯
btw 係咪

無做錯野都起人底 樓上幫推果班咪撚咁小學雞好無

其實好悶 無咩心機玩

而家嘅玩法係五個制
加埋四，六，八

On撚9 有人自己整game自然就用自己個名啦
起乜撚野底啊傻閪
唔支持咪算 起底做乜撚
樓主又無做咩傷天害理既野 見人露咗個名就成隻狗咁起人底
仲要懶係發現新大陸咁
屌你老母收撚皮啦傻閪

條on9亂咁起人底覺得自己好威威？
睇完張相 唯一感覺係樓主幾型仔
Btw game已dl

玩到48已經眼花

加油呀

已down 但對我黎講好難玩
Btw做乜鳩起人底

幫推加正皮支持下

盡咗力啦

已dl 支持下

樓主好波

格仔太大粒
去到一百左右已經㩒唔切

排14
樓主

其實類型同果隻彈琴game有啲似
不過人地有好多首歌揀同版面冇咁花
相比起你呢隻真係有啲悶
不過巴打加油啦 慢慢改良啦

down 左 留名

多謝咁多位巴打支持，完全唸唔到

唔好意思呀巴打，我唔識整音樂，畫圖果度還算可以，但係音樂真係無從入手，唯有上opengameart down 無版權音樂，所以係少左D

不過我已經盡曬力搵算係叫好聽既音樂啦

Pixels 正喎
已dl支持

Mini2會偏向左邊

玩到眼有d花 不過加油，真心覺得有潛力

樓豬係唔係之前恒管gpa 4.0 tran去城大個位

起樓主底班人係咪戇鳩

留名支持下

關於容錯率嗰方面可以因應唔同程度嘅玩家俾翻想對數量嘅「生命值」
例如分 easy medium hard 三個mode
之後
easy = 4條命 medium= 2條命 hard = 1條命
咁樣可以俾到更多唔同程度嘅玩家去玩唔會有d人覺得太難或太易

可唔可以儲分換唔同樣嘅敵人
因為我玩開果d燒時間game隻隻都會咁吸引人玩耐d

Down 了！

支持下

ok 但眼花是真的 加油

已dl
樓主唔驚比人起底 你行得正企得正 到時有公司搵你寫app仲正

Support林生

唔啦，讀緊商科，整game係興趣黎姐
btw 已改曬所有巴打所講既bug，同埋根據幾位巴打既建議改善左以下既野：

- 所有level上調一個難度，應該會改善頭100關太悶既問題。

- 就係set埋400combo就會有一個盾，可以擋一次，可以照顧某D手速慢既巴打

- 有位巴打建議加番5個圈圈，易睇D

- 最後有位巴打建議加埋4，6，8個制既模式，我想同果位巴打講聲唔好意思，我做唔到 ，因為所有野都要畫過曬，連個system都要set番唔同mode，唔好意思

最後講聲多謝各位巴打支持，如無意外就唔會再點理隻game了，事關聽日開學

我依家upload緊更新版，估計應該聽日就可以係app store download

至於android版，其實我已經申請左google play developer certificate，但係完全睇唔明，得閒再睇下

最後一樣卑巴打們既禮物，如果岩岩開始玩，gameplay係0的話，禁一下 title 會即刻加1000 cube，巴打可以即刻unlock首歌聽，費時得3首咁悶

支持

Pause完再開可唔可以俾緩衝時間，一禁返開始跌晒落去

開頭太悶 如果可以快啲入局會好啲

例如唔斷combo可以加快升lv咁

留名支持

有巴打整game⼀定要支持

真係太難 玩兩下都唔想玩

成班on9
亂鳩咁起底真係好低質

如果我破到1000關
巴打可唔可以幫我含